有無人睇到林鄭政權個電視廣告？

「珍惜香港這個家」

笑死

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

喊撚左，如果唔係政府既話

正正因為珍惜 所以寸土必爭 不惜犯官非、受毒打 呢代人愛香港

而當權者為私慾出賣大眾利益 你哋拍畀自己睇？

這個「家」都畀支那人霸左，有咩好珍惜

為自己
為屋企
邊個搞亂我地屋企？

習維尼！

條八婆自己搞散頭家先

唔好散播恐慌！！！

成個廣告都係返工 好撚癲

大家留意一下，
2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

我有D想嘔.....